Raise your flag , the only one
Don't look back! You don't let me down
Rushing out to rising sun
Nothing but the heart or crown
Raise your flag , the only one
Don't look back! You don't let me down
Rushing out to rising sun
Nothing but the heart or crown

Itsuka no ONE TWO STEP odotte i ta
ON & ON de yurashi te
TWO-FIVE-ONE de narashi te
Dondon tōku hirogatte You're the one

(Raise your flag , the only one
Don't look back! You don't let me down
Rushing out to rising sun
Nothing but the heart or crown)

Kimi wa itsu datte koe o karashi te
Waratte nai te utatte
ONE BY ONE de kizan de
Yūkan de i tai to negau

Sōzō ijō ni igan da sekai datta toshite
Starting over mukō e

Kakage ta te o orosa nai de
Namida wa shimatte oi te
Takaraka ni koe age te ii yo
Kimi dake no hata furikazashi te
Ashita o osore nai de
Kawara nai ashidori o You keep on

Utae... (Raise your flag , the only one)
Susume... (Don't look back! You don't let me down)
Todoke... (Rushing out to rising sun)
You're the one (Nothing but the heart or crown)

(Raise your flag , the only one
Don't look back! You don't let me down)

Kimi wa itsu datte mune o kogashi te
Amaku te chotto nigaku te
Kyōshitsu no soto ni mukatte
Dondon sore wa fukuran de

Dare ka ga kime ta kimi no “kimi rashi sa” nante
Turning over sugao de

Ao sa wa mugen no ONE WAY e
Tenohira sora ni oi te
Akogare wa koe ni shi te ii yo
Asahi no mukō no ONE DAY e
Sukoshi dake senobi shi te
Kimi dake ni hanataba o You beam on

Warae...  (Raise your flag , the only one)
Hazume... (Don't look back! You don't let me down)
Odore... (Rushing out to rising sun)
You're the one (Nothing but the heart or crown)

Furidashi kara fumidasu ichi ho wa
Mae yori mo zutto tsuyoi kara

Kakage ta te o orosa nai de
Namida mo sarakedashi te
Takaraka ni koe age te ii yo
Kanae tai yume shitsu kusa nai de
Kagayakeru sono hi made
Kawara nai ashidori o You keep on

Utae... (Raise your flag , the only one)
Susume... (Don't look back! You don't let me down)
Todoke... (Rushing out to rising sun)
You're the one (Nothing but the heart or crown)

(Raise your flag , the only one
Don't look back! You don't let me down
Rushing out to rising sun
Nothing but the heart or crown)